{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75186&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 벨리노호텔"
    },
    "text": "2023年にオープンする洪城ベリノホテルは、最高級施設を誇っています。 GRAND NEW OPENで大々的なリニューアルを経たこのホテルは、すべてのお客様を歓迎します。 入室の際は基準年生まれが2004年以降の方のみ入室可能で、未成年者は身分証を提出しなければなりません。 ホテル内の駐車場は40台の車両に対するサービスを提供しており、5分待機サービスも可能です。 客室の内部施設としては、高級アメニティだけでなく、無料で提供される様々なアメニティをご利用いただけます。 ラウンジバーでは、コーヒー、製氷機、ラウンドリールームでは洗濯および乾燥サービスをご利用いただけます。 ホテル内にはスターバックスが5分の距離にあり、休憩時間にも便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪城ベリノホテルはいつオープンしますか？",
            "answer": "2023年にオープンします。"
        },
        {
            "question": "洪城ベリノホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "洪城ベリノホテルは最高級施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "洪城ベリノホテルは誰を歓迎しますか？",
            "answer": "洪城ベリノホテルはすべてのお客様を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "洪城ベリノホテルの入室条件はありますか？",
            "answer": "洪城ベリノホテルの入室条件は、基準年生まれが2004年以降の方のみであり、未成年者は身分証を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "洪城ベリノホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "洪城ベリノホテルの駐車場は40台の車両に対応しており、5分待機サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "洪城ベリノホテルの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "洪城ベリノホテルの客室には高級アメニティだけでなく、無料で提供される様々なアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "洪城ベリノホテル内のラウンジバーでは何を提供していますか？",
            "answer": "洪城ベリノホテル内のラウンジバーではコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "洪城ベリノホテル内のラウンドリールームで利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "洪城ベリノホテル内のラウンドリールームでは洗濯および乾燥サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "洪城ベリノホテルの近くにはスターバックスがありますか？",
            "answer": "はい、洪城ベリノホテルの近くにはスターバックスが5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "洪城ベリノホテルで休憩時間に利用できるものはありますか？",
            "answer": "はい、洪城ベリノホテルで休憩時間にはスターバックスを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 447
    }
}